【佔中九子判刑如下，今晚荔枝角收押所聲援】時間：4/24（今晚）7時正 地點：荔枝角收押所門外

【佔中九子判刑如下，今晚荔枝角收押所聲援】時間：4/24（今晚）7時正 地點：荔枝角收押所門外

社會民主連線
35 分鐘 ·

【佔中九子判刑如下，今晚荔枝角收押所聲援】

．戴耀廷 16月監禁
．陳健民 16月監禁
．朱耀明 16月監禁、緩刑2年
．陳淑莊 押後宣判
．邵家臻 8月監禁
．張秀賢 200小時社會服務令
．鍾耀華 8月監禁、緩刑2年
．黃浩銘 8月監禁
．李永達 8月監禁、緩刑2年

傘運義工發起今晚到荔枝角收押所舉行燭光集會撐「九子」詳情如下：

時間：4/24（今晚）7時正
地點：荔枝角收押所門外

地址
九龍蝴蝶谷道 3/5 號

如何前往

乘坐港鐵荃灣線（荔枝角站 C 出口）。
乘坐港鐵東涌線（在荔景站轉荃灣 線至荔枝角站 C 出口）。
乘坐港鐵機場快線（在青衣站轉東涌線，再在荔景站轉荃灣線至荔枝角站 C 出口）。
乘坐西鐵（在美孚站轉港鐵荃灣 線至荔枝角站 C 出口）。
乘坐城巴 E21 號（由香港國際機場（赤鱲角機場）開出）。
乘坐隧道巴士 102 號（由筲箕灣開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐隧道巴士 904 號（由堅尼地城開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐隧道巴士 905 號（由灣仔碼頭開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 6 號（由尖沙咀開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 2A 或 6D 號（由牛頭角開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 68X 號（由元朗開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 60X 號（由屯門市中心開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 86 號（由黃坭頭開出）
（長荔街巴士站下車）﹔
乘坐九巴 86A 號（由沙田圍開出）。
（長荔街巴士站下車）

google map

荔枝角地鐵站行去大概五分鐘

1900

荔枝角站C出口

到咗， 好多記者同天線發射器， 差佬都唔少。

見到洪朝豐坐喺第二排

好迫爆呀

現場為左歡迎戴耀延
一班人齊心拍叫「佔領中環！正式啓動」
好正

唔好盡信網上邊既嘢

如果有錄影, 你自己睇返有無以上既事.

假新聞充斥社交網 選民難辨真假

從而得知呢位 USER 既承信度.

你認真就輸了
#14941

抵啦 成班港豬 成日仲以為 可以著哂老西 搞革命
唔洗坐成世 算汁到 呢班契弟